大家點睇A7R4?

好似好猛料

咩黎

公廁preset

A7R3 用家表示唔洗升級住，好夠用

又係時候打爆啲ram同ssd

罪大係咪已經放棄咗a7s3

a7r出到4 a7s仲唔出3?

快過出電話

A73好快落到萬二蚊

出a74就入a73

結果就又出A5

a7v
再話等a7iv

而家都12200啦

上個月先trade in 入左部A7r3

where?

你hkprice下啦

7iii炸
Riii 16xxx

盲?
佢咪話a73

咪講緊垃圾a7iii囉 一早萬二有找啦仲送coupon mc11/50.7二揀一

係你理解能力有問題

quote 錯

上面做乜鳩

屌 咁都有得笑

Hang機新紀錄

原來無quote錯

裝相用傳統硬碟算啦

撚有萬二有找仲送野咩

一係萬二扣起所有野
一係萬四照送野

好機
前提唔好比柒貓用

陪fd上星期係永x買萬二送coupon 50.8/mc11 點睇？
垃圾較吹捧 萬四就加多少少玩Riii好過啦
呃到傻仔以為就呃到其他人

不如你同我去
我上星期去永x
要14680
講到口臭佢半個仙都唔減

如果12k 送哂 我一早同t2875一齊買左

我就唔撚柒信
永X做爛個價 唔會畀其他鋪屌？咪撚玩啦
差五百都畀人屌啦
點會做到萬二連贈品呀

如果做到12000 我聽日放工即買

如果20k有A73 24105 mc11就仲唔即刻屌？

做12000即刻body～10000
如果係真一定畀sony屌死
我就唔信佢咁大膽

點睇？睇你條傻撚係度吹水囉

同意
佢送d野都值2000
只係雞肋d唔係咁用得著咁
但比出面貴2500-2800
所以果一刻冇買

講緊永灝定永成

有咩可能 上星期先買a73 行晒
送野14800左右
唔送野12300
12000全包嚇鬼呀

咪柒係

算啦 果位巴打都深潛咗

自己影就扮人影

邊間永城